有無低學歷30歲先轉行既經驗可以分享？

情況係未讀完中五就退學
加加埋埋做左7-8年sales,時間長收入唔穩定又無技術
今年3張野了，想學返一技之長
vtc個學徒計劃好唔好？
定去讀返個毅進先

讀書啦

政府工不二之選

試下海關

唔想做差佬
大近視做唔倒消防
得返入境海關救護？

VTC學徒有無用？半工讀四年有張滿師紙同文憑
其實有無用

除左郵差我學歷最多只能做二級工人
但郵差好似好多高學歷既人apply

點解？因為其他部隊門檻高好多？

大把高學歷嘅想考入境海關，讀完偽進都未必入到

中五畢業都無，除咗出賣勞力同sales，都應該無乜可以揀了

30歲有紀律部隊收咩

其實我唔介意勞動，但勞力一樣可以被輕易取代
所以諗住想轉試下行做技工，但又無從入手

我諗都難，又唔係有咩過人之處

紀律部隊你估咁易入咩

我都知，自問條件唔及人
個個都想做既工邊夠人爭
所以傾向比較人手短缺既行業
睇見幾多報導講未來十年技工退休潮機會多
話滿師出黎做個師傅穩袋2皮幾
不過我見勞工處請維修師傅5年經驗有A牌都係得16,17k
都唔知係咪報紙佬做新聞

去CIC學返一門手藝

流失太多,
郵差而家唔收高學歷

上星期Apply左，平常心一試
但唔想守株待兔，諗緊仲有咩路可行

大把30入紀律部隊啦

勞工處專出賤價請人架啦 睇文員有7千蚊都知咩事啦

仲要補返個毅進，讀埋出黎都差唔多32

要由中四讀到degree

自問無乜條件咁咪做大路工
學咩人做冷門工
考警察又話唔好
屌收撚左你先再reject offer啦